用iphone=支狗賣港賊

自動backup去共慘黨server

好似係中國user 先會
Btw 你估android 唔係咩？

An漏洞仲多

agger牙ching😂

apple咁奶共你估會唔會
華畏喺美國俾人搞，apple仲唔急住表忠心

寫到明中國Apple id user

你就話中國唔包香港姐，Apple 點睇我就唔知喇

中國地區app store 有無得download Facebook 已經答左你